12月至1月去東歐，衣著應該點？？

如題

冬天厚衫